頭班車應該去邊?

Poly

1118 跨界別大三罷
集中post

pply咁大 姐係邊

出到去跟大隊，一定有同路人

尖沙咀B出口
行去poly 20分鐘

何文田/紅磡

紅磡

究竟佐敦 尖東 紅磡 定黃埔

地鐵可選何文田 （但一出天橋有機會被block）
黃埔就離戰場遠dd, 但相對安全 （但怕佢玩封站）